其實搞多次多區集會會唔會更好

8月5號當日 班右完全調唔勿人手
沙田同下晝天水圍近乎警力真空
似乎玩分區示威係最有效攻其不備

入機場好過啦

機場

唔會
機場機場機場

只有鬼先會反對去機場

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

機場我支持 但如果機場都好似今日咁武力鎮壓呢？
之後大家又會去邊？
（純討論）

機場機場機場機場

我地唔熟其他地區地理形勢 去其他區好蝕抵 好似今日荃灣就比班狗圍
去機場啦！